牙相，入一入

走啦你，我唔想搞大佢

做咩唔開心？

我都唔開心。。

做咩唔開心

關你咩事

關我鳩事

咁惡

講事實

牙相

我有心事

我都有

TG傾

你都冇online

ok